[CH24] L4D2 x 巴狗

歡迎入黎一齊玩

不定時玩R6 / PUBG / LOL / 其他game
歡迎follow台主channel同FB

地圖dl link: